突發！喺旺角見到馬明！！

閱

覺唔覺自己好幽默

少少

你老竇老母有冇被你啲笑話笑到入醫院？

佢哋送咗我入醫院

🤣🤣🤣